入黎講下人生低潮期

呢幾個月做咩都唔順咁，黑到個人開始冇曬方向冇曬動力，係咪每個人都會經歷一段低潮期咩都會好閪黑，講下你地嘅經歷或者分享下點樣捱過呢啲關口

每日都更低

有高潮過咩?

失戀
朋友自殺
屋企人過身
全部半年內發生

我見身邊好多人都霉左好耐，但突然間好似改命咁好撚旺

幾時嘅事？

兩年前

用左幾耐去平復

做左d咩分散注意力

呢三件事之後我都一直冇好好處理自己啲情緒
搞到自己思緒越嚟越混亂
上年年尾去睇私家醫生
話我抑鬱症已經好嚴重

講真 話平復我都係呢一兩個月先慢慢靜落嚟
前前後後都算差唔多兩年時間

分散注意力嘅又冇乜特別
自己學吓新嘅語言 學吓投資 又學吓音樂
唔想俾自己有太多空閒時間諗之前嘅嘢
塞滿晒自己timetable之餘
要清楚自己唔係做緊啲唔鍾意做嘅嘢

入錯科，exam乜撚都唔識，sem GDP得0.1，做咩都好似食咗屎咁，加埋身體有問題，曾經諗過自殺

揾啲嘢延續生命就捱到落去，我嗰陣就係靠訂玩具、訂模型，訂完隔幾個月先有得攞，訂咗兩年守得雲開見月明

有屋企就諗吓屋企，有興趣就諗興趣，乜都無就話比自己聽一定得

多野做真係會有幫助？

對我嚟講係有
順便增值吓自己都好

我嗰陣成日睇黃子華套旋風腿，佢喺嘉頓山上面打電話勉勵自己：

你未死架，你唔可以認輸㗎，認輸就死，梗有方法嘅，

你唔係第一次架喇，一定要反敗為勝，認輸就死梗，反敗為勝！

一定有，無所事事就會亂諗嘢，腳踏實地搵嘢做可以慢慢build up返啲生存意志同成功感

第二就係早睡早起，一到深夜好容易亂諗野

真 要早訓覺
好似我依家咁又開始胡思亂想

朝早10點前食早餐，keep一個禮拜就改到作息
記住唔想起甚至今晚通頂唔訓都要起到身10點前有嘢落到肚

有幫助？

你夜訓係因為訓唔到姐，食早餐係其中一個改變生理時鐘嘅方法，有時返六半要五點起身都冇問題

記住之後要keep到每晚12點前訓，人都精神啲

知道
多謝你

我都有學語言，番工，好似唔係幾奏效。我仲要問題細過你好多。

前年
生意失敗
老豆老母身體出事
投資失利
條女on9
果陣我個人直頭係痴撚左線
小小野都好牽動到情緒爆發
最後放左兩個月假周圍去旅行
呢家諗番起果段時間都好想喊

Me
讀書讀到差d要defer